槍口對外 大家唔係要屌前線 目標一致係政府同黑警

個個熱門post都屌前線，其實我睇到好心痛

點解佢地驚比狗拉都要企前線？

希望你地明白
每個人表達意見既方式都唔同
大家唔好再指責身邊既人啦好嗎？

佢地係幫香港人爭取緊！

槍口對外！！！

撚死班狗仲開心啦！
對抗政府！對抗黑警！五大訴求！

[size=6]多謝今日願意企出黎既你[size=6]